廣源邨功夫熱

廣源邨麥當勞變擂台 肌肉男仗義護花力拼醉酒漢

【13:03更新】香港麥當勞發言人回應指，由於警方現正調查今天凌晨於廣源邨發生之事件，香港麥當勞不便評論。但公司一直有向各餐廳提供不同突發情景的應對指引，餐廳員工在今次事件中沒有受傷，香港麥當勞正全力配合警方調查工作。麥當勞餐廳涉事女職員今晚雖無上班，但她透過同事向《蘋果》表示，十分感謝當時提供協助之顧客。

沙田廣林苑繼前日發生醉漢搶警槍傷三警案後，今日凌晨廣林苑隔鄰的廣源邨又有醉漢鬧事。有讀者表示，凌晨約3時，一名穿白裇衫的高大男子帶醉走入廣源商場的麥當勞收銀櫃枱，向當值女經理表示要買包，惟女經理再問詳情時，疑惹醉漢不滿，當場發難，不斷粗言穢語駡女經理。當時身在麥當勞的食客陳小姐偕男友目擊有關情況，亦感到驚訝：「白衫大漢塊面同手都好紅，飲醉咗，係咁鬧職員，又掟枱面啲嘢，女經理話要報警，匿咗入經理房，但醉漢仍然冇停咁鬧，仲想開櫃枱道門行入去！」

幸此時在食店內進食的一名穿紅色背心、藍色短褲的肌肉男行到櫃枱，疑「唔抵得」女經理被恰，為護花仗義出手相助，背心肌肉男一手拉開穿裇衫醉漢，醉漢即時發難，不斷出拳打向肌肉男頭部，女經理見狀嚇得花容失色忍不住落淚，不時大叫兩人「唔好打」。雖然醉漢身型較穿背心的好心男高大，但對戰中背心男反佔上風！陳小姐估計肌肉男相信學過打拳，有姿勢有實際，最初雖左閃右避，不欲與醉漢正面交鋒，惟醉漢咄咄逼人之下，逼得肌肉男終出手擋格，兩人開始拳來腳往，只見醉漢不時被肌肉男擊倒跌低，醉漢隨即屢敗屢戰，跌倒後又再起身出拳。

陳小姐形容裇衫醉漢好高大，「就算醉都好夠抽，醉拳打得幾重。如果佢唔係醉，背心男可能唔夠打！」她指現場僅得5名食客，無人敢行埋去，她認得背心男是麥當勞的熟客，但裇衫男則第一次見。

兩人糾纏約15分鐘，警員及救護員接報趕至，由於廣源邨鄰近前日開槍的廣林苑，又是醉漢鬧事，警方接報亦大為緊張，十多名警員手持盾牌馳至，衝入麥當勞內，氣氛緊張。只見多名警員包圍醉漢將他制服，經調查後，醉漢與背心男一併被帶上警車返署調查。

警方發言人表示，今凌晨3時10分，警方接報指有人滋擾上址餐廳職員，警員到場後發現姓方（43歲）男子滋擾職員，姓許(31歲)男子欲制止，二人動武，兩人涉公眾地方打架被捕，其中方的口部、手及胸口受傷，而許則眼傷，兩人稍後送院治理。

片自已入去睇

背心男就戇尻啦 扮好心結果拉埋返差館 所以支那人事不關己既心態都唔係話錯曬

廣源突然好出名!~

自衛唔算

十多名警員手持盾牌馳至
又做緊乜撚呀

LM